「解深密經」討論區，新手禁入

修行到一定程度既人己經觸見到真如
而障礙越來越多

大家可以隨心分享下

收嗲啦

屌你老尾

有美極就有你，笑死

支持美極巴

己經啊dllm

美極已經修到已己合一既境界

冇記錯佢就係ionia既一燈大師

巴龍之子 胎生龍族

負